[ 多 圖 ] 最 完 美 屁 蛋

呢d緊身運動褲就係我去跑步既動力。。

屌撚呀
屌你老母

個屁蛋正到睇唔到

好想玩弄佢個屁蛋

咁能柔弱嘅身段。。真係屌起上嚟都要用傳教士慢慢入嚟好好温存番個舒服。。

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

我乜都睇唔到牙屌你

一般啦

想嘔